效果：從場上移除己方一名精銳生物 回復主城10%耐久

比流星還快！他半小時蒸發4400億 從中國首富寶座墜落

支那家畜就家畜 首咩富 養得最肥咪 第一個劏